有無人知半山一號管理費點計，好奇only

第一期同第二期係咪一樣，好奇

明天見

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

半山一號咪即係土瓜彎貧民區，扮豪宅

咁佢後面個入口係常盛街既，不過佢太大
個頭新樓無咩選擇，
一係個個仲扮嘢既皓玟，何文田邨隔離